{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3007469",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연신내 타오호텔"
    },
    "text": "延伸内に位置する宿泊施設は計32の客室を備えています。 当宿は3号線と6号線の延伸内駅に隣接しているため交通が便利で、様々な言語で案内サービスを提供しています。 この宿泊施設に対する訪問者のレビューは、概ね満足のいく場所と施設、価格対効果の高いコストパフォーマンスに言及しています。 また、スタッフの親切な対応、使い捨て用品の提供、駐車の可能性と近隣の様々なグルメが鑑賞できるグルメ通りとの近接性について称賛の言葉を受けました。 しかし、暗さを不快に感じる部屋といくつかのレビューで言及されたバスルームの清潔度に対する意見により、全般的な満足度が少し低下する可能性があることが分かります。 そのため、価格に比べて満足できる選択ですが、防音が良くなく、清潔度に注意しなければならない宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何号線に隣接していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は3号線と6号線の延伸内駅に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "当宿は様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何部屋ありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計32の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューでは、どのような点が称賛されていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、スタッフの親切な対応、使い捨て用品の提供、駐車の可能性と近隣の様々なグルメが鑑賞できるグルメ通りとの近接性が称賛されています。"
        },
        {
            "question": "レビューで言及された部屋の問題は何ですか？",
            "answer": "レビューで言及された部屋の問題は、暗さを不快に感じることです。"
        },
        {
            "question": "レビューで言及されたバスルームの問題は何ですか？",
            "answer": "レビューで言及されたバスルームの問題は、清潔度に関する意見です。"
        },
        {
            "question": "全般的な満足度に影響を与える要素は何ですか？",
            "answer": "全般的な満足度に影響を与える要素は、部屋の暗さとバスルームの清潔度です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はコストパフォーマンスが高いですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は価格対効果の高いコストパフォーマンスがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は防音が良いですか？",
            "answer": "いいえ、この宿泊施設は防音が良くありません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は清潔度に注意を払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では清潔度に注意を払う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 402
    }
}